事到如今，打住建制旗號來爭取民主/玩膠可能係出路

既然港共政府想整死本土派，想港獨收聲
點解我地唔學番中共派泛民班垃圾黎混淆視聽，建立”歸中派”
表面上支持回歸祖國，愛國愛黨
甚至參選立法會都講到祖國有幾咁好，反而指責建制依戀英藉舊時嘅美好
家下建制狗就係想社會分化對立，逼民主本土嘅支持者喺對立面
咁點解我地唔搞更多嘅陣形同勢力，嘗試推番建制去香港人嘅敵對面？
如果參選入到立法會，甚至可以直接鬧爆建制出賣祖國
有心唔俾香港回歸祖國，完全同中央接軌發展
到投票嘅時候就投番本土立場，最緊要兜到好似好愛國咁
起碼可以佔到立法會議席，又搶到資源，甚至連支持建制派嘅票都刮列過黎
再唔係又可以學”100毛式”咁浪膠玩嘢draw attention，搞到建制派都無乎
既然今時今日立法會、政府都膠爆，點解我地唔嘗試焦土玩膠，搞亂港共嘅timeline同策略？

Sorry for 1999，只係嘗試簡單表達初步嘅理念
進一步detail 可以再一步討論

on9 人地1早打住民主政黨/反對黨 黎膠化民主

港獨成功了一半

理念幾年前已經聽過
有能力搞既都未夠膠

選舉時候你玩膠理念好難宣傳到
資訊太多大家都係接收面個一層
你目標選民係咩？

中出羊子算唔算玩膠